### Задача ###
```
нужно написать PHP скрипт, который будет запускаться из консоли,
принимать из консоли несколько параметров, и представлять из себя функцию,
которая по этим параметрам отправляет уведомление в Telegram. 

Параметры - номер получателя и/или его юзернейм (? если нельзя сделать и так и так - то хотя бы только по номеру),
текст уведомления. 

Если нужны будет токены и т.д. - ридми в начале скрипта должен содержать
описание где и какие токены нужно получать, как использовать и передавать. 
```

### Получить `API_ID` и `API_HASH` ###
* авторизоваться в https://my.telegram.org/;
* создать новое приложение, "название", "платформа Web", другие поля не важны;
* в ответ получите `API_ID` и `API_HASH`.

### Первая настройка ###
* настройка происходит только при первом запуске `run.php`;
* авторизоваться в веб-интерфейсе `https://web.telegram.org/` с помощью номера телефона, не закрывать;
* в консоли:
* `git clone 'https://bitbucket.org/shatrovalexey/task58.git'`;
* `cd task58`;
* `php run.php`;
* появится мастер настройки авторизации;
* в мастере:
* укажите `API_ID` и `API_HASH`;
* авторизация как пользователь;
* укажите номер телефона;
* код потверждения находится в веб-интерфейсе `https://web.telegram.org/` в сообщении от `Telegram` (не в SMS);
* настройка закончена.

### Повторная настройка ###
* удалить все файлы:
* `madeline.*`;
* `session.madeline*`.

### Выполнение ###
* `php run.php '${RECEIVER_PHONE_NUMBER}' "${MESSAGE_TEXT}"`

### Есть проблема с пакетом для `composer` ###
```
самый подходящий пакет `danog/madelineproto` из `composer` работает косо,
поэтому `composer` с ним не использую.
```

### Автор ###
Шатров Алексей <mail@ashatrov.ru>